預自己17 dse 21121

有咩出路😥

😢

兩m幾分咁屈......

MIT

係基道中學Repeat

讀fd啦升hd啦 一係出來做野

想入HKu medic

3U5445

中史 地理

太空都讀唔到，係基道repeat啦

ching 讀緊咩

上年一樣分 tg傾😂 ？ tg hkgirlisgood